今日條街多咗好多支那人

隔離完14日放返出嚟？
早排條街又好黨鐵又好 個個都香港人樣講廣東話 今日出太子好似去咗羅湖咁 周街大媽樣 嗰個都有鄉音

唔好亂屌支那人，否則已中圏套